阿積士贏緊對家12：0

仲有10分鐘

真係同一個聯賽

好好睇, 睇到笑左出黎..............客其他收錢.

喂，要入幾多球呀，出聲啦

仲踢咩鬼

馬會即場封左盤

仲有得入 VVV仲踢少一個

對面

開返

痴孖筋

馬會輸到仆街

上年我狐9:0都係10月25日

芬洛個龍一路流馬尿一路救波

榮幸見證歷史時刻... 啱啱補返巴塞條飛

瘋狂中出

好邪...

射42中20

10年前既今日PSV 10-0 飛燕諾

13!!!

13:0

集中下半場入 半場休息deal左咩

齊整d入夠15啦

13啦

亨特拿都2球

世界紀錄係幾多？

荷甲第9比人炒13粒

個龍比人顏射30球

唔通我廠聽日炒人14-0

40:0

諗起傑志話要做香港嘅阿積士

2002年，在非洲國家馬達加斯加的聯賽季後賽上，曾出現過149比0的賽果。

我想問如果博拎紅牌
剩番少過7個人
係咪計輸3：0

係

馬會有開盤嚟講 呢場應該係紀錄

好似玩FIFA咁

我想踢波阿

好大機會係

唔係多過3-0就用嗰一刻個比數完場咩？

荷甲咁多偽數據水貨多得呢d波

作野都作好d
淨係計開波執波
都做唔到分零鐘一球啦

仲要有即場

維持比數完啊

一場波先得果90分鐘

真係對賽緊?

補時都慳返

究竟馬會呢場輸幾多
芬洛紅牌之後肯定大把人追ajax ng

睇晒全場
除左紅牌
係阿積士太勁

有場日乙柏雷都大炒

呢場係不滿球證
自己踢入自己龍

唔係做香港巴塞咩

不死鳥

荷甲同比甲傾緊合併 叫做Beneliga
目標係挑戰五大聯賽 應該2年內完全
之後應該球隊平均好多 會好返好多
比甲 同荷甲都有唔少一流球隊

嗰球十二碼比阿積士龍門踢好過啦

13:1，仲要有即場

呢兩年已經賣左半隊主力

之前記錄係咪夏蘭特成名個場 12:0

你就作
係其中一隊唔滿意足總
係咁踢入自己龍呀

想睇求精華LINK...YOUTUBE未咁快有

做住嘢睇
寫2隻字再望部腦又1粒

作客淨勝13球

作客贏13:0

比下面都得掛

假波

返荷甲岀氣

得布魯日

安德列治